阻各位香港人少少時間

(我係一個社工，借一位青少年朋友嘅ac用左一用)
呢幾日嘅氣氛真係好差，
香港人，我地要振作呀！
我唔知可以為香港做到啲咩，
只能用我嘅能力去為每一個香港人打下氣！
今晚我地會開一個FB live嘅音樂會，
係兩日入面唔同嘅義工極速嘅幫手之下，音樂會由海報同表演者都齊晒，
每一個都只係希望為香港帶來一點正能量，
除左音樂會，我地現場有啲藝術攤位俾大家放鬆一下。
記住，我地每一個都係你身邊，一個都不能少！

軸延《陪著你》音樂會
日期：7月6日
時間：8-11pn